@article{yaghoubi_2013,
	doi = {10.1155/2013/537986},
	url = {https://doi.org/10.1155%2F2013%2F537986},
	year = 2013,
	publisher = {Hindawi Limited},
	volume = {2013},
	pages = {1--19},
	author = {Hamid Yaghoubi},
	title = {The Most Important Maglev Applications},
	journal = {Journal of Engineering}
}
@book{fawwaz,
  title={Fundamentos de aplicaciones en electromagnetismo},
  author={Ulaby, Fawwaz},
  year={2007},
  publisher={Pearson Educaci{\'o}n}
}
@book{ogata,
  title={Ingeniería de control moderna},
  author={Ogata, Katsuhiko},
  year={2010},
  publisher={Pearson Educaci{\'o}n}
}
@online{aire,
  author = {R Nave},
  title = {Air Friction},
  url = {http://hyperphysics.phy-astr.gsu.edu/hbase/airfri.html},
  urldate = {2020-04-12}
}
@book{csd,
  title={Control System Desing},
  author={Graham C. Goodwin and Stefan F. Graebe and Mario E. Salgado},
  year={2000},
  publisher={}
}
@misc{tesis,
  title        = {Sistema de levitación magnética usando sensor de efecto hall},
  author       = {Isaac Gonzales and Walter Campos},
  howpublished = {\url{http://cybertesis.urp.edu.pe/bitstream/URP/2128/1/gonzales_ig-campos_ws.pdf}},
  year         = 2014,
}
@book{astrom,
  title={Feedback Systems},
  author={Karl Astr\"om and Richard Murray},
  year={2010},
  publisher={Pearson Educaci{\'o}n}
}
@misc{jechura,
  title        = {Ziegler-Nichols Controller Tuning Example},
  author       = {John Jechura},
  howpublished = {\url{https://inside.mines.edu/~jjechura/ProcessDynamics/14_ZieglerNicholsExample.pdf}},
  year         = 2017,
}


